[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6128)

新年祝大家齊贏

齊贏

slow

牛年齊齊贏

主入未

樓下贏錢

今晚準備

又抄

#7 #8 gay

祝各位

新年祝大家贏到開巷

6蛇！

全波PO比派我

Up乜

牛年齊上岸

開到主勝 3-0 留名派3個$500蚊利是

全波po派錢比我

啲牛好撚核突

lm

Lm

好型仔

中

咁咪唔好send出黎

牠是這樣的

77777

66666

好正呀？一

一大年初一 就孖角 精神呀

mg年

3格角 快

見牛如見人

直播先46:23

2.5s有冇提早派彩 唔想頂

新年快樂手腳齊贏

feel到主頂唔緊

大家羊 狗會豬！

新年快樂

777777

牛年齊贏

好 大哥！承你貴言

D牛會收到

頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家準備收好撚多金牛了

8888888

8.5s 點頂啊

<—-呢個係喊？
<—-呢個係笑喊？

係

盲

彭美開始上力

主就黎頂唔緊

-3C

Feel到下分鐘就爆

睇X人咩

0.5/1b 上？

連4

8.5s 頂到 全po 一人100

999

999999

食左

即爆

食角

咁都食角 旁證 球證真係盲撚黎

又食左

唔係8咩 邊有9

極限頂8.5s

Ate corner

主隊見血

黑鬼係咪有眼疾架

新年第一屌 希望大家輸極都仲有錢玩

新年有紅色 旺阿！下盤收錢算

<—-點解呢個震得咁快

地震

無人支持？

紅紅雙贏

假派冇人支持

支持

支持！同路左

有無人覺得好暈

1.5s 1.27

Gel duck

Last Christmas I gave u my heart

收爺喇

快手比多2c

你咁惡贏唔到錢

我都想

屌牛年MG反底

咪玩 快手俾多C 開年好意頭

佢買客喎

收爺喇死燈閪

12點前買唔計

極限冰c, 絕對零度

今晚賭波賭天光啦

差2c快啦

可以輸天光

我地唔知咩叫輸錢

我

狼隊！！
隔離屋放煙花嘈到醒咗

冰角? 屌你老母呀

今日咩環境

年初一唔講粗口
彭美呢隊假波憑咩讓半一

8.5s穩到

我屌你老母呀

客入未

75分鐘後

掂啦！

希望季軍戰無加時

9.5b開唔到 黑鬼要孭飛
屌你老母臭閪 真係低端人口

下盤b po張圖出黎未

呢排戰績如何？

公道

新年不jer我g了

佢再po下次就冇人派比佢

你幾時還我血汁錢？

-1C

下 我冇po都冇人派 啲25仔

8.5 夾 10.5 點輸

不要再說了

俾多c先啦

得番0.5/1

1:0

10!!!!!!

彭美拉斯廢到

0.5/1 gel

off哂

乜撚野彭美輸波

屌你老母

炸喇

唉 火影mg之力勁到

都話下盤架啦 無買到

角大係咪穩了？

得我有派你

炸

越位啦

我買咗唔夠20秒

Boom

真 枉我仲派隻濕鳩牛

唔刷C抵炸啦

我個fg

刷c啦 彭美拉斯
屌你老母 再唔刷c 真係要俾人入啦屌

主隊玩串個PARTY想入波 彭美即刻上力認真踢啦

炸！

屌 我個高水fg

炸完之後實冇好嘢

無事，以為牛年第一下就咁西黑

炸完對家入

絕對零度啊

全推算

冰撚左20分鐘

Gchi

刷你老母

推g狗落街

炸完仲有無波入

好彩炸 差d比你中

一定

似有一球

你改咩女人名

彭美拉斯入未

又話唔jer

股票贏少少，想派手足利是，頭十個PM我TG拜年即派1000！

得啦得啦 偷相狗

屌你老母吖 幫你開年？

返去訓啦柒頭 新年你全家車禍呀

呢D垃圾波次次都80分鐘後入波

我g

贏咁多 拎去揀副靚棺木比你老母喇

8.5s我表演先爆

新年咁樣神8 屌你老母

主 FG

主隊快手入波

一角都好呀

大佬呀 俾多隻啦

仲係8角咪咁啦

你老母臭閪 又係你

喂屌你老母角呀仆街

彭美準備入

拜乜鳩年，留返俾你拜山喇

識入未

彭美似絕殺

-2c

停完角未

tg hugo1991

8角我完我退出連登

借刀？

主依家先換9號 係咪想入

11.5s
10.5s
9.5s

9.5b最後逃生門

比多角

咪啦大哥

有冇人性呀 咁樣冰角

8c完死幾撚多人？

冰撚左成30分鐘都黎

射下波啦屌你老母彭美

邊有上過4.41蚊

4.32先啱

盤前好似真係有

一球都無

你死姐 一早夾左

彭美食屎啦屌

9.5一定有

俾c啦

你第一個死

only u

新年流流唔好講過死字喇

11.5 10.5 9.5 夾哂

屌你彭美快撚手啦唔該

唔撚係8完呀屌 比多角啦

要幾垃圾先踢e2 隊

有入波未

呢隊南美冠軍 真係廢

你一係就早啲爆 我唔駛頂
你夠膽90分鐘先爆 我飛去巴西屌哂成隊老母

都唔知踢乜

又似90分鐘就嚟料

巴西佬想點

新年流流就要同個黑鬼球證開年

明尼路甘美奧出去踢都無你咁廢

成30分鐘冇角

買咗8.5s 要爆就快啲爆 咪畀假希望我

最撚衰都係死黑鬼球證 食角食撚到傻
屌你老母 幫你開年先得

收了錢行行企企

準備出幾連角

入波未呀

彭美 肯入波未呀屌

主刷一角比下面啦

狗會敢開8.5角真係有原因

巴西狗入未

彭美入未呀

主訓地

又傷

彭美唔入比人入啦

加時先入你

係唔係玩到咁呀一角都冇

彭美拉斯！！

巴西狗

30分鐘無c 新正頭就要幫彭美開年

彭fg 51100

又jump

l

Me

禾

買咗咩

Ok

仲要冰幾耐

8c咁癲

頂多10'

班撚屌都唔知做梗乜

停40分鐘角

彭美 快！

彭狗

角呀呀呀呀

閪波一球都無

絕殺喇仆街

李城劇本？

訓完地未

8.5s 冰河世紀

痴撚線公司

主訓夠地未

兩隊夾埋踢假波

訓撚完地味

彭狗我屌你老母全隊中武肺

係咪踢加時

一落注就停40分鐘C

仆街新年第一注10蚊0.5/1b都輸

彭美幫埋對手舉手

又諗地

00同唔踢有乜撚分別

主傷完未

好在夾一夾

又訓

友誼第一

99999999

出場噴喇阻住晒

9

9C

屌你老母 黑撚球證上半食左2隻
唔係一早收錢

快手比多個

收錢

連角

半5全9好撚野

放過2隊

有冇十

終於9c

快手絕殺

Goallll 未呀

班非洲友翻去種棉花啦 hi都無hi都無hi到訓地

屌那星九角都咁撚辛苦

入波未

真係最後先爆
買機票去巴西了

嚇死，停左成40分鐘

神10啦屌你老母

嗌到以為自己買左12.5

冇架啦

巴西佬絕殺未

精神 手足收錢

補時同我起碼5分鐘

彭美hea到
對家訓左幾次地個球證都冇吹停
自己唔攻踢出界

10

補3

10c

彭美影衰曬南美

goalllllll 10

嘩 10 都有

-1c

3cls

補3！

8.5 9.5b 2.5s

買fg真係中風

11C 10 1 500

中，新年第一注

.

直射12m啦唔好搞咁多野了

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6127)

#711 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Gel

巴西

咁都有10

祝中

新一年0-0

今年停手

絕殺！ 快

遲咗上黎 祝各位手足身體健康 贏到開巷！

絕殺啦屌

屌你老母彭美拉斯

1

新年用綠字開局

2隊垃圾打假

第5場和波

完未呀

和和氣氣

差D 0:1

係度猜波

下盤全格EZ

10c ft

話左0-0
11倍

11.5S 10 1 500

下盤

Allin狼

巴西狗試都唔試

10c咁都頂到

屌 新一年就零零

最後係後場猜足3分鐘

8.5b 10.5s

新年和和氣氣

出晒副選

得30秒踢比個龍唔攻
低能到

8.5B 鳩!!!!!! 新一年炮已射

下盤gel

閪波

假派都多人留。。。

1點後大波黨集結

真特半大

呢兩隊快撚D新年死全家

入球雙

副選勁過正選

狼 對家for sure

你要老味猜足全場

大把喇

呢隊係咪有史以來最廢既南美自由盃冠軍
對非洲隊都唔識入波

賽前唔記得買9.5b 走地買左注9.5s

俾埋波膽你地買

頭十個PM留轉數快戶口即派200

你老母比狗啦傻閪

贏3千 派2千 搵你老母信咩

嘩 懞到 以爲而家2000年

1:00 2.5細

新年有運all in狼隊推推佢

買左半大

新年快樂 身體健康 波馬亨通

Cls 買咩中咩 旺撚到咁都有

狗會冇12碼玩?

你跟上面個師兄買架？

修

有冇拜狗陣睇？

照舊頭5 200

次次唔同ac咁on9

推晒幾場深盤算

自己鳩買

派？

0:1？

屌你老母！！！！！

買左真特！！！！

勁！新年第一口就買咩中咩

0:1

秒goal撚半大了

彭美條傻仔跑咁多步就知唔入啦

快大
大波黨要振士氣

屌你老母新年死全家

彭美輸埋

快手半大

笑死 彭美拉斯射果12碼果個

本身諗住買半主

彭美我屌你老母垃圾隊

block算 偷圖都偷得好d啦 張相懞到

真

比盃有冇link

巴西佬唔識射12m

4個12碼炒3個

Thx ching

又炒

係咁miss

最後一場就攞冠 一定全力啦

球球都唔入

有Sane喎 All in拜9

連12m都要一團和氣

睇埋12碼就知點解會係0-0

Thx

屌 買左大7 笑到我仆街

12m都開唔到2.5

呢兩隊垃圾d 12碼都好撚搞笑

12m射到咁

Hi

開始中間算 唔攞角度

狼隊果場0:0？大波係咁回

Like I

南美冠軍？笑撚死人

拜9買盤定大波好？

彭狗第一個射果個笑撚左我幾分鐘

彭美第2個射果個係咪臨記黎

修仔受讓轉埋讓波

垃圾對垃圾

岀水未？

客喇

Ching下次想睇 上925tv睇

拜仁要大波定盤好？

好

艾阿里個龍

巴西人唔識射12m

我講笑 等陣

彭美

南美傻仔下下都要ON99咁射 笑死.

彭狗疾步射果兩條撚樣都係搞笑

非洲已經廢 南美仲廢

成班白痴當自己係尼馬

講笑？ 我買撚咗你先嚟講笑？！ 大撚晒？

買wt

輸硬

大哥發火

冇， 我都係跟下盆獅講笑

狼隊有冇人要

新年快樂 Ching

大哥撚狗有一手

嚇死人咩

修頓強陣？
受讓->平手->讓平半

狼半大有冇人？

好波大哥

對面廢

出完陣 轉盤 一定有伏 睇路

係狼狗出b隊啫

讓人變受讓

咁快0:1左

星期日又對過

大哥吊得好 呢d柒頭唔吊唔得

修算

減號

跟你算

唔派收返埋啦 一過年就想比人開年

佢燈黎

秒糕玩半大

新快 直佬

新年超級重心

彭美
修

打多兩隻字好難為你？ 新咩快

修客勝串聖伊客勝 中既10 1 100派利是

燈？ 我gun撚咗你先嚟話佢燈？！ 大撚晒？

。。。

，

有

老友

ok sor 我收返埋

火影撚者買客未？

算 新年唔講老母

好彩今日初一 唔係就俾人開年啦

我feel到你新一年轉運

唔好當呢度貼圖區 波po唔準分享喜悅架

屌你老母臭閪呀

咩唔提老母

新一年祝牛兄 屌女屌到扮牛叫

比杯半大未

狼隊個場tvb係咪有直播

牠唔屌女

@上盤b 世冠買wt

有咩

屌牛屌到扮女叫

真特立即半大

有 但冇即場賭 好撚痴線

分咩享喜悅
事後就死撚開啦

正呢

火影英足買咗咩

秒goal____

祝佢屌到啲牛扮女叫會好啲

LM

將事後呢個行為講到好正面
事前就話分享喜悅啫

閪波木買

牛年發財！想派錢
派5個500

唔洗理佢 假派狗

想買拜

第一口 客

2.5b

修拜穿盤加車仔3.5b
10 2 100
新一年新開始 絕不走數

買 開個新年炮先

狼半大 信心注

秒goal撚半大咁勁

聽住先

同路

快

禮拜 曼讓閪到熱狗球半咩
拎利是柯煙算

星期四 4
狼隊(主) 對 修咸頓(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.45

$ 100.00

屌左1000半大

狼-1 10 1 海之戀

母牛

2.5b 當參與下算

想要花之戀

跟左

買左修記受讓係咪贏緊

花之戀就要

中 留馬會戶口

1. 狼隊 平手已上

頒返個參與獎比你

睇住直播冇得買即場

問洪天明攞

比杯你快啦

拜狗半大

打和～

真 好似白睇

佢嗰啲過晒期

含家橙入未？

成千萬件花之戀

半大24 真特hea到

真特快撚啲半大 我屌你老母

查內爾幾時入多球

修5分鐘3c

比杯是旦一隊入啦仆街

想問下岩先狼隊有冇角買？

無

偷飛個個P牌繼續玩啦 等撚住比人起底啦

馬會就知會大唔開

123

狗借係咁上下啦

會

點偷飛，牛年快樂牛

已經4C

仆佢個街平時兩隊都唔撚刷

4c CLS

唔玩lo

修禁屌唔入有撚用咩

7分鐘4C
90分鐘？？？

拜狗了！

下盤b派利是未

師兄試下唔好

我已經唔係之前嘅我

豬到仆街 琴日又派唔中我

準備比人開年

比杯真係撚

得返米四？

秒goa半細

邊個派？ 條打靶牛？

中！

好過英超一球都冇

有無咁撚on9 秒goal半細

唉 心碎了

經常發生

修記咩料 死亡式禁屌中

狼隊hea撚到 修gel得！

修晉級穩如哈馬比

狼隊差唔多全出副選

修記㩒撚到傻 係咪想炒人9:0

以為有南野拓實睇 原來之前英足出過

好似得兩個正選

真特撚半大 屌你老母

比盃撚半大

d新仔仲唔表現下自己

唔通半細咁都頂到

有實力至得架

冇就快d輸多兩球啦屌

拜仁回撚到

呢句真

又輸

岀副選？

決賽 點會

拜仁10.5b

夫添

正選黎 個陣仲要幾靚

拜仁會否撚狗

啲牛emoji好核突 希望可以撤回重製

拜仁呢隊癲波踢咩都夫TEAM咁

客盤100%

決賽喎

贏波輸盤啦

嚇屎人咩

性衣天

CABLE直播世俱杯
公道到

好撚核突

睇比盃同世盃 d人係咁碌地 都唔係踢波 半大又輸

聖伊天準備cup了

祝中！

碌下地又一日

好想all in拜

All囉

All 咗主晉

我了

基格納

拜角大定細？

修入未？

細

角細比狗賭 夠膽我唔買又細

狼屌佢個半大

狼讓平半。。。？

var

12？

無比

冇

1111

買咗拜盤角大

嚇撚死人咩 睇Var

睇好拜仁0:0

英格蘭d 波垃圾到

唔記得出 拜仁

收埋啦

唔記得出就唔撚好出啦

球證咁肥 跑唔跑得到

狼隊都幾狼

球證咁鬆

利雲狗廢到

修狗宇宙級按屌

完全放生聖人

唉屌 又半和

唔好搞鳩拜啦。。。生命注左

準備和波主晉

重注咗主晉刷分

索察快半大

無限角？

2cccc 拜

下

拜仁打呢啲都唔入波 玩鳩呀

333333

無限角

又話角細

拜但撚狗日常

改名未？

想要客fg

全黑木偶

修狗入未？

閪牛戰士

修狗頂住輸半

唉 88拜仁

唉 88修咸

你點買的

攻唔入 應該狼隊贏了

聖伊天比人按吊

露lin型戰士

屌你老母修

查內爾炸

拜9.5b gelgel

買修狗驗腦

又話狼狗半大 慘死

全晚0入球

拜1:0

拜１：０

拜狗快到

應該越位

會唔會吹利雲offside干擾視線

傻西利雲

吹offside on9?

直接揪死角喎

又係細波

唔關利雲事

咁都吹得真係做波

都話利雲狗垃撚圾自己唔入仲要阻鳩住自己友入

繼續

半大又輸 咁都吹

掂都咩

客fg仲有得叫

好撚閪架條撚樣 買親佢半大都出盡奶力阻住

唔關佢事啦 佢已經避晒 無參與哩下進攻都吹越

球證烏拉圭人

黑左球

個人閪冇辦法 佢長期都係咁撚樣 佢企係果度做乜撚野先

好似係吹甘美治阻視線？

咁都吹

呢個位射係咁㗎啦 咁多人走開哂先射咩cls

場場都唔撚識入

老虎龍上身

炸完對家啦

腎你老母辛尼好撚廢 無球做到波

基格納穩到

半和穩到

炸乜撚野

半大24

查內爾頂住

講完即刻1-1

5555555 拜

555555555555

杯賽買大波真係一件on9既事

拜又撚

zent 1-1

我88了 你加油

屌啦媽 咁都唔入 修

修狗咁都miss

拜冠軍收息算10%

上半場ings有球已經係咁

門前撻。。。

唉 入又炸

無越喎 屌你老母

有冇越呀

Goalllllllll ?????

你allin拜？

無越喎

Var

越啦

下 計 disallowed goal On9?????

炸 笑左

goal

修1-0

越你個頭咩 驗眼啦 屌你老母

射得差到

修!!!!!!!!!!!!!!

越咗

嘩 好在球證英明

咁都無越

咩野查内爾啊

個傻閪旁證咁都吹

波都開埋 仲越

狼隊隻腳縮後少少就越啦

Var 都計disallowed 智障架

屌 真特cup咗

比杯唔係踢假都無人信半大2分鐘入開唔出

得既

下半場先入 修空難死

包撚咗呀傻閪

輸=假波

狼個個都醒架啦 即刻成個身縮後

聖伊天幾時cup 想派利是

查内爾收隊啦

狼隊做咩咁唔想踢 出晒副選

3-1

咁撚惡嫁咩

熄機了

修入完波之後搞乜

fabio silva呢下組織幾好

鳩屎等制比人禁屌

老虎爆冷OK?

大隻佬已經準備好

屌你老母臭系 黑撚左一球拜

球證我DLLM

修原來入左

入完仲震過未入

拜個場球證真心垃圾

數人寶藏：世冠決賽堤格雷斯難創奇蹟
捧上盤「拜」早年

拜入兩粒都好 想派利是

季軍戰例開「大」

至於早場由艾阿里對彭美拉斯的季軍戰就捧「入球大細」的「大」。大賽的季軍戰入球必多，這很大程度因為兩隊都放開心情踢，世冠盃亦不例外，季軍戰基本上是入球騷，近5屆的季軍戰總入球都在3球或以上

屌佢老母 球證黑撚左我$1000

一買角就停

修狗瘋狂玩波 準備自爆

大隻佬出黎

大隻佬！

不過大隻佬哩排好廢

隻牛咁似隻豬

好撚恐怖 修入完係咁玩波

大隻佬除左刷角無野識

屎色牛頭豬

30日可以改兩次 已爆左quota

死mk 又呃女上屋企

10.5b派錢？

單刀

Miss撚夠未

嚇死

球單刀差左d

個單刀處理到咁柒真係唔簡單

聖伊天反cup未

點解大隻佬件衫要咁細件

真 球證以為自己好撚top

咁樣睇落去大隻啲

完全唔啱size

有冇諗過已經最大

捷報做乜鳩

準備掂1001

修 炸左？

狼隊修咸頓快入波

我要搶1001

大隻佬廢到

改名叫誤報

球探變左0-0

咁姐係有冇入
屌

拜仁快入啦

點解咁耐先炸...

笑撚死報（假）分app

修1:0定咩架屌？

屌你地老母 睇live 啦 成日睇球探當睇波 傻閪

修1:0

唔可以兩樣一齊睇?

停左幾十分鐘入返

49分鐘入撚左啦

on9球探 壞左？

Sor 睇緊拜仁

緊係可以啦 但有睇live 一定唔會咁撚驚青囉

拜仁係咪要屌先識入波？

1001

大隻佬一被夾就唔識踢

咁都唔入